「I/A」Tap Titans 2 有無人玩？

TAP TITANS 2

Android PlayStore:
iOS AppStore:

世界正受到殘暴巨人們的支配！身為英雄，你必須挺身而出、痛宰巨人，讓世界得以恢復和平。你該如何完成使命呢？卯起來點擊就對了！
點擊就能發動攻擊、痛宰巨人、收集黃金，並徵召各路英雄。
點擊就能使用充滿破壞力的技能、解鎖威力強大的靈氣，並召喚神秘文物。
點擊就能探索美妙的奇幻世界、認識能助你一臂之力的精靈們、使英雄起死回生，並收集失落的寶物。
不斷地點擊吧，你是我們最後僅存的希望！

幫各位巴打問..
同第一代分別係邊

有無lihkg公會

多咗寵物 改咗啲系統 我都係新玩家

尋日down咗
繁中好多譯錯

有
岩岩down左

有冇巴打開LiHKG公會
冇既話我可以開

好好玩

公會點？

你開我入

過隔離post

仲有無公會 岩岩玩到stage60

留明

公會仲有冇位

800關尋公會

我都係800，求收留

仲有無人有玩 ？

有post了好似

想重玩，有無會肯收個新手入